\pagebreak
\ifodd\thepage\blank\else\relax\fi

\thispagestyle{empty}
\mbox{}\vfill


\null\vfill

\begin{adjustwidth}{.15\textwidth}{.15\textwidth}
{\noindent\centering\footnotesize
Esta obra foi impressa na RR Donnelley em \today,
sobre papel Lux Cream 70~g/\,m², composta em tipologia Charter \textsc{bt}, em
\textsc{gnu}/Linux (Gentoo, Sabayon e Ubuntu), com os softwares livres \LaTeX,
De\TeX, \textsc{vim}, Evince, Pdftk, Aspell, \textsc{svn} e \textsc{trac}.\par}
\end{adjustwidth}

